係機場播種玩冧中國政權

機場太少中文資訊太多英文資訊
眼見好多華人由其是大陸人係睇唔明
如果我地想擁有更多支持者應該比多d中文資訊
洗佢地腦
坐得飛機黎香港人既大陸人都唔會太窮
改變思想應該由中產做起
因為佢地比較有學識比較容易去改做
依幾日要瘋狂洗佢地腦

推

推呀推

推爆佢得唔得

Airdrop [香港抗爭者致內地同胞書]

遊行->死線->升級
建議8月內進行一次大型和平遊行 聚返大家

設好死線 到時沒回應就升級

升級嘅方向：

三罷
-罷工、罷課、罷市

不合作運動升級
-不合作嘅地方、程度、時間

罷買行動加強
-罷買啲乜野產品、邊啲商戶、日期/持續日數

建立臨時政府/議會
-有待商討

癱瘓機場行動

集思廣益

勝利方程式：遊行->死線->升級

求圖

第 13回覆有圖

推推

pish

呢招掂喎

有個提議：
和你飛活動 可以整番個打卡booth ?

期間限定 和你飛 反送中

可以比到港旅客打卡擺上fb
間接宣傳香港抗爭活動？

同感 推